百度搜索「香港」

清一色講，香港市民慶祝中國70年國慶
隻字不提香港發生的國殤遊戲和示威
更不提香港警察向示威者開真槍

對準政權 全民公投實行雙普選

百度算吧啦

去左百度查左陣黑警暴力既資料.
咩都無.只有話年青人係暴佬.假撚到.
鎖國又封殺真正消息.果然係蝗蟈

應該說是：
中國是一個新聞及網絡獨裁國。
中國是一個永遠沒有社會真相的國家。

縱然在進入全民網絡年代，全世界都可以透過網絡獲得社會及時事的真相，唯獨中國人不能，因為所有真相都被當局封殺。

真相有好多層次
宇宙真相，人類永遠都拿不到。
科學真相，人類也可能極難研究成功
社會真相，以前係冇可能知道。
但人類進入無線互聯網年代，全球已經係connected，社會真相變成免費的公有產物，唯獨中國例外。中國因為有防水牆，所以知識水準仍停留在國際的1980年代。

如果中共支持開槍理應大規模五毛助攻，同宣傳開槍狗英勇之類

會唔會今次連中共都割開槍狗

只見到光頭sir, 光頭sir， 光頭sir，光頭sir....

反攻防火牆

五大訴求無爭取中國大陸網絡自由
西方也沒有《世界網絡自由及人權法》
沒有相應法律，也沒法制裁政治監控及過濾網絡資訊國家的高級官員及家屬

粉飾太平

正常，佢會講先係新聞

一早話會咁架啦，之前d傻鳩死都要話乜中共最怕集中一大班人叫人唔好分區做野，根本支那就唔會理你，係咪都ban曬然後話熱烈慶祝咁架啦

個人認為
對中國大陸人的重要性係
（1最重要）

1. 言論自由及人權
2. 網絡自由
3. 宗教自由
4. 普選人大
5. 普選國家主席

國家要民主，可先行黨內民主

異世界

無錯
你講都點都無意思
一地一個ban你信息
刪除信息
講咩都係廢

鴕鳥政策

掩耳盜鈴

毫無討論價值
極權國家係咁撚樣㗎啦

要諗辦法將消息傳入，而家港共玩強硬，中共唔驚，港共只會變本加厲

全部都係葵涌警長

向西方爭取世界網絡自由法
禁止國家自行設立國家防火牆過濾資訊
禁止網絡犯罪，要世界互通
違反的國家，不能出入境到其他簽署國